【揭密片】工廠影片流出！ 無骨雞爪竟是工人嘴啃去骨

【揭密片】工廠影片流出！ 無骨雞爪竟是工人嘴啃去骨

無骨雞爪竟然是工人用嘴巴一支一支去骨的！？

據香港《經濟日報》報導，近來一段影片在網路上瘋傳，內容疑似為無骨雞爪加工廠，走道放滿一整排用籃子裝滿的雞爪，工人坐在籃子兩旁，伸手將一隻右一隻的雞爪放進口中人工去骨，動作相當熟練，取出的骨頭就丟在腳邊的籃子內。

這段影片沒有提到是在哪邊拍攝，所以不知道到底是哪國的加工廠，不過這段驚悚的影片已讓網友紛紛留言「好噁心」、「太恐怖了想吐」、「至少知道吃了沒病」、「找正妹啃一定比較好賣」。（即時新聞中心／綜合報導）

地下食品工廠影片流出！ 無骨雞爪竟是工人嘴啃去骨。翻攝自臉書

真正嘅妹下妹下

發現新大陸？
只不過係有年輕化趨勢

old news is so exciting

睇過片話用口咬比用刀快同靚

抵死

其實唔難

一早已經唔食鳳爪

鳳爪冇骨邊好食
緊係要自己妹下妹下先好食

食鳳爪緊係要食有骨架啦

好似係講泰文

皆大歡喜都有拍過白雲鳳爪

阿傑有一次到一個地方去玩，看到路邊有個阿婆坐在那裡曬太陽，前面還有一小碟花生，就走過去坐下來和那個阿婆聊天
聊著聊著～.......阿傑就貪心的問阿婆：「阿婆，這花生可以吃嗎？」.........
阿婆很親切地說：「可以啊！你吃沒關係。」........他就不客氣地邊吃邊聊起來，
沒兩下就吃完了，就對阿婆說：「不好意思，把花生都吃完了，不過滿好吃的，是自己種的嗎？」........
阿婆回答：「不是啦！我剛剛吃巧克力花生，花生太硬，我牙齒咬不動，所以就把外層的巧克力舔完了，你吃的是內層剩下的花生啦！」....

正 同人嘴嘴

人哋 歐洲美國就搞自動化無人食品工廠 成條production line 得幾丁友

你班爛鬼野 就仲咁原始 排排坐搵把口嚟咬鳳爪

aggg

鬼佬如果食雞腳應該
都會發明部機拆骨
可惜佢地唔食

台灣

你喜歡吃雞爪子嗎？聽我講了這個故事後，你要還敢吃，我就服了你了。

阿方是一個大排擋的老闆，以前他的生意不是很好，但是自從得到了一位高人的指點後，他的生意一下子就紅火起來了。特別是醬雞爪，但他每天都唑是限量供應十份，誰來了也沒的多。這可苦了我這個食客了，有時候去晚了，就沒了。那一天我是睡都睡不著，就為了那一碗雞爪。

這可是說出去都沒有意思，而且他有一個怪毛病，他的廚房周圍都是用黑布罩著的。沒有人知道他是怎麼做的菜的，最奇怪的是，我從來也沒有看見他向誰購過雞爪，他也沒有雞。那他的原料是怎麼來的呢？

那天我實在是忍不住了，就悄悄地躲在了他的屋頂上，掀開了屋瓦的一角，心想學到了我就自己做。我從細縫看到，那真是一輩子也忘不了的情景，我看到了隻手。那是人手！還連在人的身上的手，不過已經不全了。那個人還活著，我看到他的臉在扭曲，但是叫不出來，他全身只是皮包骨頭，可是手卻是肉肉的，那隻手是被釘在牆上的，灰黃色的，摻著一絲血絲，還在抖動著。

這時外面有人叫一份雞爪，只見阿方熟練地從那個手上斬下了一塊，他飛快地剁著，然後下鍋，加料……很快，一盤雞爪就香噴噴的出鍋了，阿方將它端了出去。這時，我發現他沖我這個方向笑了一下，“咚！”我嚇得從上面掉了下來，掉進了阿方的廚房……

哇屌篇野起碼10年前睇過